好撚心陶鳩行同燒山就咪撚晒時間開台啦屌

d分析又錯撚到離晒罩
由雨革後就建議泛民團結班愛國藍屍
用幾十倍既成本去團結班愛國藍屍, 都唔知有冇0.0001成比你班傻仔團結到
你2條弱智自己無腦咪算囉, 點解要點條死路比泛民行, 做埋晒d完全無撚用同無成效既柒事?

係團結藍屍方面, 你地仲廢撚過大灣駒同何志光呀
你睇下你地, 由雨革到而家幾多年呀?
團結到我未呀?
你唔愛國愛黨反美都冇可能團結到藍屍呀(係點擊方面), 我話既